[求救] read唔到舊hard disk

有對由NAS拆出嚟嘅hard disk (上圖disk 1)
裝左之後電腦read唔到
right click是但一個partition都淨係可以delete volume
有咩方法可以開得返？

你隻NAS個檔案系統同田WINDOWS都唔同
點READ到

都估到係呢個答案 不過google搵唔到
唔該哂